（真毒音樂/直播台）召集一眾巴絲入嚟傾計

最近小弟發現一個平台 可以一路chat一路播歌
咁啱小弟又喺外國身邊又無咩朋友 有無巴絲入黎傾下計
呢個平台傾咩都得 上至天文⋯散略⋯ 如果巴絲有心事感情學業工作煩惱都可以係度分享 仲可以點下歌開心share大家音樂既興趣 無聊想廢up下都得
最緊要要入嚟

巴打外國邊度 我都係外國住

美國
巴打你呢

無野既？

有野了推

Pish